婆幹-婆婆擬600萬買薈蕎助18歲孫置業

宏安地產（1243）旗下「迷你豪宅」大圍薈蕎，周四高價開售之後，昨首度開放示範單位，並即日進行收票，發展商指昨首日收約140票，較公佈首張68伙價單超額認購1倍。

睇樓客嫌開價太貴

記者昨天約下午3時到示範單位觀察，睇樓人潮並不太多，大約排隊10分鐘便可以入內參觀。宏安於晚上9時宣佈，薈蕎首天收140票，錄得1,300參觀人次。
英皇國際（0163）執行董事張炳強亦有到場打氣，沒發表言論便離開。宏安行政總裁黃耀雄滿意昨日參觀情況，並對銷情甚具信心。部份睇樓客嫌開價太貴，直指兩房賣600萬元才算合理。
睇客樓中包括沙田街坊陳婆婆（圓圖），她預算用600萬元買2房單位，幫助現時在英國讀書的18歲孫仔置業，認為現時上車難，年輕人要屋企人幫手。
市場消息指出，截至傍晚近6時，一手市場暫錄得約13宗成交，馬頭角君柏、何文田皓畋及元朗Park Yoho各有3宗成交，一切以一手成交冊公佈為準。一手成交冊顯示，華懋的九龍塘雲門錄得一宗成交，為2座10樓B室，連1個車位以5,259.25萬元易手，呎價4.17萬元。

個盤名做乜事 食得㗎？

留學返來即有炮房
日日約女同事打炮
理忍甚麼名

感動

婆婆

婆婆，我係你失散多年既孫呀

個盤名好驅風呀

薈蕎位於大埔公路-大圍段7838號，前方為沙田嶺道8號的戈林，物業同屬宏安發展，惟屬面積逾2,000方呎洋房，昔日新界半山區多建大面積豪宅，今日則因應市場上車需要，由「劏房」新盤佔據。

薈蕎地勢於大圍半山，遠望寶福紀念館，鄰近富山公眾殮房，地勢較高地方為火葬場。物業仍在興建階段，全幢分1翼及2翼分佈單位，全層共32伙，只有四部電梯，預計2019年4月落成，尚有一年半樓花期。

開放式都要四球幾

無中AA計
收租租唔到幾$

租到$45呎 先有2.5%
放銀行好過

婆婆，我係你老公呀

婆婆: 咁你仲唔俾錢?

呢個盤係幾靜下
之前果d納米樓受歡迎係因為lump sum細 三球幾好多捧場客 呢d盤揀樓當日由平單位向上掃 唔理樓層座向只睇價錢

呢個二百零呎studio 要四百幾萬 下場同之前薄扶林個納米盤咁

個盤2萬蚊呎 已經唔係貴 係on撚9

68伙收得150飛
近排過4m既細碼一手盤個勢都....

一人入兩飛係例牌 仲有AA自己古惑飛

阿婆話幫佢奶西即刻送比你

有冇人制

果頭成街亡靈行來行去，點住呀

到時真係一屋老友記

今時今日

排到尖沙咀

140票，可能入面有80票搶最平

少女我唔鋤愛阿婆